[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4105)

MUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

Slow

屌你老母

Cls

曼

Daddy

slow

-6

1-2！

摩！

1-2摩

12

我摩goal

曼食左春藥

摩

摩連奴跳樓死左佢算
而加好似比人攞碌鳩大大力打落佢塊面到咁

熱個龍依個近柱都可以輸

-1c

無敵既聖衣重有無

曼狗邊個入

福

曼聯大炒啦 熱個後備後咁膠

福仔

無角屌

英超5場都冇角

摩cupped

蒙特比多球

Allin曼主勝

今日摩字頭既都CUP啦

仆街買左連加特首名

咩撚野曼

曼聯主勝仲有1.5？送錢咁送

連條垃圾點入到波

James打9 daddy

比多角啦摩洛哥

懲罰

英超係咪比法甲入撚晒d波

好撚憎福仔 買佢又閪 一買對家就咁撚勁

聖衣天比多粒

james

狼隊24俾人攻到一棟都無

曼等7.5？8.5？

摩全格OK?

8c

講就有 8c

熱cup la

咁撚貪心
呢隊閪波想食半格都要腳震咁耐

利win咁好分

熱狗0c

圖22未？

5-1

摩8c

車有角未

聖衣 5-1

炸？

炸

屌咩呢粒先黎炸

靈車入未

好撚憎獌真係

Why

-3呀 仆街摩

輸錢

我都輸好多係曼聯 長追 追極都未反底今場已經唔敢買

同路10.5

咁唔買曼

獌同李城角細gel

全0C

@正花

角細可以瞓先等收錢

摩補？

追親佢都輸 一唔追佢就咁撚精神

捱左兩晚總於回本 追番2500$

曼下半黎料

訓訓下 長訓

你以為角細好撚穩

我

係 真係賤 今場硬係覺得佢反底 但唔敢買了 希望佢會輸la

已經追曬角細 你地繼續慢慢叫

李城終於1

慢慢叫啦 有細唔買

222

蒙彼絕殺好冇

摩踢到拍戲咁
明明可以456

狗1

狼1-0

摩盤手足好波

等抽了

先2隻 準備停角70分鐘

英超似全主

李城半大未

車1

你鐘意啦屌 唔知你反手定點

修1-0

梅斯

車

串撚曬細

差李城

修21‘ 1:0
狼22’ 1:0
轟23’ 1:0
夾埋

李城cannot win

巴黎ok?

李城d踢法難角大

全主

kane 華DEE快入

蒙彼入呀

追車定曼角大好

上場都大唔到

有無可能全中

摩納哥唔派點賭

細

中硬

我了

買左李城半大，聽朝去驗腦

上場中完伏避一避

福上哂力

熱連獌都打唔贏

比較難 因為我城一上力就大炒

要左轟 李城半大
準備驗腦了

5場有4場1:0緊

修果埸真係可以冇角咁抵死

福仔 中眉

福呢腳

有冇水

曼聯屌爆熱狗...點搞呀

福仔今日咁撚勁

MU ng

角細黨最後召集

曼禁屌喎

熱和未屌

lm

1-0仲唔食住勢上咩

傻撚左呀 今日 打摩佬上晒力

曼真。絕望式禁屌

今日隊獌食左藥

全部半大有一場有未

上場對維拉廢到on撚79
今場就上哂電咁

車2c

曼對親強隊都兩班波擇波踢班撚樣

下屌啊
摩哥真係cup撚左
派得100仲要唔要

車好系，好中意控角

車4c

3連角

我又

一場都冇

me

有

Ok

2.12 9.5

要

李城入未啊

痴線.. 冇唸過最多C兩隊 NORWICH同SOUTHAM 可以半埸0C

車5c

10.5

熱刺冇艾力臣條中場0創造力

4點打後買咩

屌

要 lm

全黑好撚旺喎

有冇入貨

得

9.5都有兩倍啦

1

見佢冰咁耐weak左

車仔角大miss左

冰太耐又無live睇

5c

冇用啦 買左11.5B

mu tott small c gel

最唔似樣狼反而狂刷

利記放水？似真係贏唔到

會唔會利半場開到大一大

有冇巴黎上盤手足

寧願唔買都唔好買對家

上場又唔見狼刷

李城再唔入就要報警了

熱俾人禁屌到

咪玩la 拖肥廢到仆街

利半一..

拖肥一年淨係踢兩場

上兩場吹到dele識飛
屎就有得佢食

曼又贏了

曼半場2:0 10 1 100

想買利都冇錢買......

I

Lm

熱goal!

Tot 1-1

1:1

秒jump

曼又半大

Alli勁到仆街

熱

Monaco gel 真係有人買圖老g？

你快手屌多幾次dele

Ali呢排痴咗線

笑死

獌半2全？ 買角大係咩心態

Gchi

Goalllllll

同樣李城半3全？

Atv 1-1

曼NG JUMP

咁都要var?

唔好炸

Ali呢球靚到

Dllm垃圾車

又想黑走個入波 on9

Atv去馬了 半場角大補返求中

利至多走盤，冇咩可能打和

Ate ho ball

冇可能炸啦

李城極限半大未

熱cup佢

Mu gel

4424

修仔goal

狼半大埋？

李城一定穿唔到盤

dele呢幾場真係cls

半大日

瞓得角細贏硬

而家半一

出面利有d落到半一
易勝仲一球球半⋯⋯

屌你老母 域域治

利

邊場

曼入7.5b?

Agger

格流2-0

6c

獌同李城 利都應該開細

刷爆佢

轉左一球一球半唔敢要

痴撚線 3分鍾6C

買曬大

半2全2pls

今年格流咁勁

曼聯盤點部署

我都好多skip左

李城

其實抵買，諗唔到有咩理由買愛華頓
除左個盤好似好伏咁

修3分鐘5c

牛津聯喜伯年全大派300點叫

ok

Me

李城你試下贏唔到

叫得好辛苦

熱8.5入唔入好

中左派我 我幫你叫車角

李城-1.5

英超法甲咁撚多大 走去串兩場垃圾波 想4

11.5B終於有D希望

利goal

第三關

利1-0

Liv 1-0!!!

利1:0

拖肥種廢

慘

利真係派錢

真係唔買利都唔好買愛狗

cls 咁樣入到

兩條過關李城做膽

李城可以？

李城 熱

唔敢收

扭過龍門慢慢掃入去咁

猁秒goal 角細今晚真係大勝

同晒路

李城GOALLLLL

諾域治追和啦dllm

熱CUP PLS

買獌 李城 猁角大既朋友驗腦未

李城對榜尾都屌打唔到贏一粒比我輸半都好

未來人 李城2-0

呢張相唔洗豬就派

我利勁到

.

就係獌狗無c

利主其他gel

李斯8.5s入唔入好

下半場爆角，入咗9.5

屌你老母屈福今日咁撚勁做乜撚野 係咪戇鳩 玩針對？

好

笑咗

猁比角未

尼馬係咪太耐無踢波 弱撚智

秒goal仲想有角

車角細震緊

不過李斯好似通常下半先入波 好多場都係上半0入球

如果利依家入多粒既話，愛華頓應該即刻頹到追唔到
所以快d 入多粒先

中左求派

曼角細都震緊

想入李城8.5

你幾細好撚穩喎

利2-0

巴黎 零射

9.5b震到行唔到

Gel

愛華頓

愛記廢撚到 出副選讓你都咁

李城肯入未

利角細了

識野

試下下一隊追愛ng sin

都估到利穩 即使點落盤都係
李城加油

Unbeliverpool

利主其他gel撚到想針

入8.5 先

利狗咁勁

2:1

2-1

中。。。

買到話你叻

屌熱

真心原來諗住今日李城贏到波就買件波衫原來係咁撚難對住榜尾都踢到咁辛苦

咁都比12m?

買唔買到
我買唔到

車7777

車777

兩隊咁攻法，之後應該有兩粒以上
可惜冇錢

獌正黑波

屌熱狗岩先個又睇 呢球又唔睇就吹 屌你老母

Miss未

咁都12M

依球12m var睇都唔睇好撚癲

黑撚到
熱走盤當贏左

下3-1？

3:1？

3-1????

咁都12m

49000 2分波

乜鳩3:1
12m double 下注？

我曼

球探未來人？

買咗 得半注

咁都12m 誇

Cashed

劇本流出？

8888

10.5-3

有踩到咩

車點搞呀 一出11.5 又有角 屌

熱和未

11.5 即有角 投降了

9999999

屌你老母9 埋

慢鏡有踩到腳面

李城封乜9

華dee 12m

我係廢閪 冰角唔敢買 而家船都上唔到

李城熱全格好冇

熱和啦

獌 李城 猁角細

獌回防好唔掂

爽

PSG lose ?

1:0

華dee 1:0

PSG 仲0:0

Lee city又嬴

終於入啦

李城入波入角細了

踢假

華迪 我偶像

PSG ?

英超

psg 1:0

PSG 終於1

原來咁多人買左psg

3-1

利3-1

屁馬幾耐冇入過波

利3:1

李城5555

屌買左全場主其他冇買半場

上幾場都有入喎ching

7.5 ？

愛華頓個龍門廢撚到

熱和佢

格流做乜鳩...

車仔10c

謝老四2:2

psg炸

獌同李城爆我10.5s 我以後唔賭

巴黎原來炸

車11.5s

10 2 200

PSG

Atv買細 神人

又改名

Ok 11ft

避債

修咸又冰角 屌..

笑死買角大嗰d

有冇勇者博下南特fg

李城差啲入 屌

PSG 快 正氣

睇怕我城盤應該輸半

hotdogcup

反擊都打唔到 KANE廢到

熱狗廢到傻 摩佬唔識教咪教啦

知錯了

愛試多次ng?

雀2:1

獌角大 刷啦

edison in cupready hotdog

Psg一球都冇 下半場點叫

熱試下cup

剛訓醒 我曼

熱杯未

屈仔幫下手刷角啦

肯買細未

刷角未

人地仲叫熱杯和都難

好多人買左熱 係咁叫CUP... 有冇睇波架 點CUP到

車11

冇錯

冇

睇錯

下場了

熱李全格

想買李城8.5s

獌有本事咪爆我10.5s想輸

買

熱狗落後都無角咁撚垃圾

車ng x 李 no goal

上場都已經冇少咗好多落底

熱刺半場都過唔到

今晚有冇買過關

車11c

11角完啦車

拖肥ng

都有既
想睇?

明明一早睇啱 但冰到唔落手

4:1

幫手冰實

獌繼續比角

燈！

信念

Diu

利狗贏盤

李城7777-3

唉 高追又唔係

屈福特韋斯咸 ng

曼尼勁撚到
兩助攻一入球講緊半場

岩先半場睇岩李城7.5又係驚冇買

英超主隊可唔可以全勝呢

利退盤+ 輸盤王嚇走好多人

李城9.5b

好高on9 輸注摩哥角就唔敢掂角

廢車又輸盤

放棄未角細必勝

咸-5C

我利

李城88888-2

PSG 書盤

李城角大快

李城比多兩隻

4:2

車仔10.5
有冇人跟左

去到2.05 大手轟左注
本身覺得應該至少贏一粒，睇埋個即場，愛華頓真係抵死

利4:2 cls波

屌我都係啊

唉

麥湯廢撚到 底線都無角

逼死追主ng既手足

真係戇鳩 明殺我next goal
兩次買
兩次都係俾九入先

半場4 : 2
400.0

第5球追咗客

熱下半冇射過咁滯

400倍波膽

If mu 3:1 抽1 100

Atv望佢尾段連一連 唉

Gchi u

內定我

上半都好少

會有

熱走盤都好

車咁都唔入

唔好追ng 利果場
兩隊後防都唔穩
利果場真係唔係好好多
愛華頓係後防龍門都唔穩
要買買大波好d
不過下半場我唔敢講

屌 早知allin落利到 臭閪李城

下 唔tag

拉舒福特dllm 球球落底線都唔刷角

我
記唔記得我呀地理手足

場場輸懦夫雲

想要主ng

鬥氣要左15.5 14.5

李城俾多兩隻

李城同獌10.5s真係gel得易到

無啦 一開頭降到8.5 以為呢場無角 點知就黎料

唔通3點全讓和

我覺得似冰到完場

有冇神秘力量借熱走盤

聽日早餐gel

又終極練心

我次次買完就咁

客ng咪輸撚晒

熱刺ng

客點會入到波

成條後防我覺得冇平時水準
太多失誤，愛華頓再把握好少少
分分鐘係追得和
btw 我覺得高普都唔係好滿意
應該下半場會穩陣返

Gchi 14c

熱狗死撚左佢

咁買法 遲早清袋

熱狗有角未

修角冰左30分鐘

兩條飛有錢收既話 照舊

Do you wanna build a snowman ⛄️

入啦廢車

Gchiii

今場vvd好集中了
上場又係懦夫雲失位搞到ab1逼住出黎 搞到直紅
今場兩球都係輸佢
L6同尻美斯真係兩大毒瘤

熱刺絕殺和

Give me 2 more

叫角大叫得咁辛苦為乜

熱刺黎料

屈仔Ng

獌聯爆角啦

屌你老母廢車

熱李

錘仔 Ng

9999-1

李城9C

仆街狼2-0

我狼

狼2-0 全格

曼聯冰角

祈求天父

車刷角

李城俾多球啦

晨早流流浸浴睇住狼隊入多球 爽

我利x李城x我狼
李城贏埋盤得唔得

熱入未啊屌你老母 刷c啦

李城比多隻啊屌你老木

李城俾多隻啦

法國巴打幾有眼光

原來咁多角大黨

熱無c了

叫咗手足冷靜㗎啦

追和未阿熱剌dllm

利物浦撐住

熱狗比多2c

成日救唔切手足

韋斯咸ng

兩隊垃圾

下場

杍城刷角未

廢車真係好賤

我又係睇得太慢 自己都買唔切

南特ng

熱走盤

熱下下斬比ddg

MU give me 3C

係咪有喜伯年大波手足

車刷角未

沒了 車俾多2c都難

有冇利記半場真飛睇
輸晒想治癒下

熱絕殺拎一分

係 5串6 輸牛津大 想死

你又買角大呀？

咁多場英超得一場雙位數角

走盤

不了

Me 10.5 幫佢叫

我願意用全波台性命換熱狗和波

車仔比多球我好無

禁daddy咪好無面

係邊隊輸邊隊

下場先好無

補5 one more c

屌你個老母 車沒角了

熱啊

返主場先

熱補4 2c呀屌

屌 Son 唔要角咁狗

第7角熱救咗

入未呀熱

好撚狗

熱角未

熱補4絕殺啦

14.5細又cashed

車絕殺

777777 要連c呀

熱準備絕殺

狼仔全格

7c

4連ok?

49000主場打多隊未輸過
狼1:1
轟 4:0
利 1:1
李城1:0
廠1:1
有平手盤唔要

屌 岩岩Son 唔救咪8隻

廢車 我會記住你今日點對我

個杜古希真係好撚廢

熱入啦屌

李城2:0

李城世界第一

絕殺

20

我城！

拉舒福特真仆街 單刀唔入，角都無

咁都頂到 又係時候捐比星火

屌李城卡9c

屌李城又絕殺差熱盤就走盤

哇 依球 真係on9 屌要輸一注

李城！

李城全格

Psg比多3球

李城盤連續兩場絶殺救返

mu 21

垃圾車

痴撚線李城

全主盤收幾多

李城goal!!!!

次次都最尾入多球

1.73

屈福特最後嗰下 我呆左

轟收左皮

李城收錢!

5串一斷熱

猁個場有咩好買

陳生

5

MU黑左粒12M

利ng

好快又到6點 早波心水時間

李城真盤王

角大

6

利練唔練心

十幾場不敗 最多走盤

4x1 斷熱

7

都有錢收丫
-1/1.5

有冇早水，想跟

我買左細球 佢角依種踢法好大機借突然有1c

球半2 wor...

球半兩球

李城今年真係好撚fit

利突然咁多角

由上一場波開始愛上佢

利狗冰角呀

山度士好似okay

講到口臭了 今年靠佢拎臭鳩利3分

些仔對家!

以前淨係賭波唔睇波 前排開始留意李城li隊波

上返10.5 角細試下算

南ng

9.5s想跳

利ng未

跟足你都執小小

仆街屈福特搞到今晚又白玩

邊會買屈福傢

巴甲主？

聽日又有卡利對森多

PSG 入未

大戶

想知

888

等反底輸一球都贏其實抵搏 加上有飛到

利比我開個19倍主其他

南特 next goal

猁第七球2倍抵玩喎

賽前3.5等收皮 3球都有機 4球真係無可能 以後呢撚買呢隊西波

些咁都開到2.5大

馬高施華ng

曼派未

利記拖肥

-3c
快刷角plz!!!

利入未

客入仲快

和比今日踢乜撚野

冰角 猁

Psg求輸半

都係 反正都只係輸半
同埋只係李城太熱血唔會渣流灘 唔似啲賤種隊

想買多注巴甲 有無重心

利ng針

啱 呢隊波真係好襟睇

不會

PSG求下你入波啦屌

巴黎1球到尾

PSG悶到仆街
踢到好廢

陣間山度士受讓派錢

Psg又係要屌 一球收工

PSG 入多兩球啦屌你老母

讓1.5都要輸仲話2/2.5

利goalll未

it's not my time, it's your time

ng針左了

屌你老尾死利狗 下半場冇哂聲氣

唔好話我睇死佢 80幾又入一球

lm等睇你叫到真針

猁冰 10.5s震緊

Do you wanna build a snowman

利12c係咪夢

PSG 完全唔想入波
假到

等9.5
10.5好危

Hard

利試下互轟一球

利就入

馬高施華換防守入嚟守住4:2

10完有機？

兩場no goal

南特㩒屌

半6全6 on99

Can’t tell buy jor 10.5sshaking

想入9.5b bro

好難講 係睇愛隊垃圾攻唔攻到

8c完，唔好

Good luck bro

PSG 全隊死全家

南特後衛送禮

利-3c我條起機

寧願買9.5s

12m都炸？

點炸 12m

Let it go let it go

全部跑晒入禁區

psg有無奇蹟3-0

真係屌你老母又係80幾入

利記ng

難啲 第二球都係靠送禮

利快

想跟

PSG入多球開到上盤 5派3

角啊 利角角角

利記拖肥

-2c
快刷角plz!!

屌你老母文尼

利 入未

旁証食角

文尼on9

PSG 屌你老母快啲入

做咩

冰住9

8.5b goal

文尼獨食

單刀柱邊

-2c

利ng 快手

角角角角

傳比雲拿老母咪入左

Gchi刷多2角

屌你老母 你個垃圾英超第一 識入波未

傳俾費明奴都得啦

仲話好朋友

仲有呢個戇鳩垃圾法國第一
入波未

哥連泰斯送錢波 無人要？

利記下半唔識入波

送角!!!

利10ccccc

愛華頓入一球
PSG 一球
10 5 100

山度士先

-1 上啊 屌你老母

利送角

哥好似穩d

巴黎收工mode未

屌你老母文尼收左幾多錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

文尼

利記拖肥

-1c
快刷角plz!

文尼做乜撚野呀

屌 我個愛ng

文尼收咗錢

屌你文尼 下一隊柒頭呀

屌 10角 後悔冇入
睇左成晚 冇輸冇贏 白睇

文尼好累啦
平時入左

同我車角個場一樣

下半場一粒都冇想點

On9 psg

利個場4:2完啦
兩隊都收左錢唔想入

再我

真

岩岩叫我唔好入 就縮撚左下

師兄好識波

我上左曼同李
-2c
好在利8.5b反cup

屌你輸左成晚 終於收錢

快D炒教練啦愛華頓

都唔知踢乜

... psg 臨尾空門 卡叔踢番個波比個龍

同晒路 訓醒收錢

未完全醒

意盃回到仆街一定要skip,鬼到即輸

一唔買初盤睇走地冰 自己就怯
頭先10.5 利睇左陣 諗諗下又skip

-1c刷埋佢先啦

Me too 真 訓醒收錢

2.5S仲諗住要針...

on9仔 卡雲尼

你呢啲乜野過關黎

嗰球我踢都入

11C

8.5一入就連3 好在

goallll11c

11.5b -1

11c

卡叔屌你老母有無片

10.5 都有埋 針

咁爆個10.5

幫叫

兩下啦 一下爭食截伊卡迪糊
第二下仲撚柒 空哂 省中自己後腳
屌你老母回塘成咁 收山啦仆街

練心神串

達陣

終於入
5:2

想大勝 實攻

愛

山度士定競技

韋拿老母

雲拿老母好波

11c gel

想死

第一下icadi tapin入撚左 呢度計都兩球

從來都冇勁過

山度屎無得輸

Gun

果然信念好重要
Unbeliverpool 7@5.2

勁

巴甲買咩好？

買果陣得2.3倍

其實個英格蘭龍咁廢係咪一定要出佢？

Sorry

里察利臣好慘

10.5爆

Goal

見到佢見完卡雲尼撻q 偷笑

我1.92 之後灰到cash in 1000買10.5B
尾數幾百鳩入5.2

收晒

再訓覺

咁都爆我6.5/7

卡雲尼死廢老死開啦

起碼三球要入

哥連？

結果今日都係-800
垃圾未來熱 唔比錢球證Var

終於起到機得番30蚊

唔係文尼MISS左2~3球CHANCE唔駛咁遲入

冇呀 補完仲係負緊熱狗條數

巴甲 施亞拉 對 哥連泰斯 買邊隊好

Home la

客 不敗

認真 客

屎波亭仲唔入

主

要咗施亞拉

入未

瞓醒收錢
10 5 100

8x1差依關

留定名

小心燈

香

巴甲all in

又係你啊陳生 我了

小注黎

都話平注

幾百萬當係碎銀 Chan God

又jer me

山度屎俾人㩒屌緊

隊野好似炒q咗教練

無腦跟左陳生 齊羊

屎波亭goalllll

你頭先話買客

又變大船

心0跟 我少注客 想你羊多d

原來利7.5細贏埋

又話有朝早波心水 等唔到我9buy了

巴甲開左波未？

春薬碠

咁你6點買左咩

Mo buy 6.
630 2.5sand哥連

性e天

我
留TG

31520520 自己拎

無人要1001

炸都炸得慢過人